一人一個細個遇到最危險嘅事

我先，細細個同人挽bb彈槍，攞起支槍抬番起頭時，條友响我雙眼中間射埋尼

下一個

遇到我家姐

你老母有危險
挽你老母

same 射中鼻樑位

911果陣我就係棟野上面 果陣6歲 但呢家仲記得

係泳池遇溺3次 都係俾人救起
仲有一個唔知算唔算細個 應該中二左右
我成日去某個親戚屋企
由我中學開始 就有個男仔成日搭訕
應該係南亞人 但唔係中東印度 係賓秦越果啲黎
我初時禮貌性回覆 後尾嫌煩/驚 無視佢 之後佢冇搭過訕
但有一次放學 我架lift要等好耐 就打算搭另一部 行層樓梯落屋企
佢跟埋黎 同我去到同一個樓層
但其實佢自己住好矮 我住好高 點都唔會同一樓出
一開門我打算等佢出先 佢轉左 我轉右
點知佢轉左之後又轉右跟住我
我入到樓梯立刻爆發出生存本能跑到屋企門口大叫開門啊
咁有人開門啦
過咗10秒左右佢係樓梯到出黎 但路過我 去返大堂等lift
佢應該有跟住我跑 因為我明明跑得好快 但距離好似冇拉開到
從此以後冇再行過樓梯
佢之後都有跟過我幾次
下次再跟我真係踢佢幾腳

細個趕時間諗住衝紅燈，但係我果陣又細粒同埋岩岩好左邊有架巴士擋住我視線，我打算一衝果下好彩有個呀叔捉住我拉我去後，唔係嘅話2秒後我就比架巴士車埋黎 果下嚇撚死

跌落海暈左 點解要救我

係老母個肚個時，老豆想落左我

沙灘游到較深位置遇溺
最後比救生員救起

爭少少游輸左出唔到世

你老母而家仲危險過你啊 挽你老母

玩囉